---
title: >-
    شمارهٔ ۱۴۷ - در مورد وکلای مجلس
---
# شمارهٔ ۱۴۷ - در مورد وکلای مجلس

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>آنان که سوار اسب گلگون شده‌اند</p></div>
<div class="m2"><p>از مکمن ارتجاع بیرون شده‌اند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>با آنکه گرو برده به قانون‌شکنی</p></div>
<div class="m2"><p>امروز نماینده قانون شده‌اند</p></div></div>